［反省］其實篇潮文好啱呀

唔該真係冷靜啲照下塊鏡
睇下自己有幾樣衰有幾失敗
呢個世界真係好公平
唔係你鍾意咩就得到咩
唔係人人都心想事成
你盡左幾多力都未必一定會成功
人地更加當你對人好係理所當然
從來唔會多謝你
因為永遠都係蘿底橙
從此學會唔需要再經常對人好

重點係存摺喎好似
成句唔見
學識努力搵錢好過啦
唔該再反省多次

你個名

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

不願面對

唔死冇用
係社會只不過係一個用黎比人睇死既笑話